Bakerie Production嘅Seanie P公開支持達哥

琴晚佢仲cap達狗嘅post表示認同 但冇cap到圖

Bakerie Production成員仲有Tommy Grooves, Dough-Boy同Geniuz F the Future 咁耐以來只有Future表過態 佢仲要發過夢 Dough-boy都只係reply過question box

呼籲大家一齊罷聽Seanie P有份嘅歌 同時建議Future割蓆單飛

的確Bakerie唔會稀罕少一兩個聽眾 人地大把人仔搵 如果有十個百個香港人唔聽呢？加上Bakerie基地係香港 本地Hiphop音樂熱度一向不高 想像下佢聽眾減少會點樣？咁中意人仔 唔好留喺香港 反正你知名度高

枉Seanie P為LMF 20週年嘅歌作Featuring 你對得起自己嘅歌詞？唔正視嗰個咪你囉

最後請關注元朗恐襲及上環開36槍嘅問題 並參與727元朗遊行
🇭🇰
不割蓆，不篤灰
不受傷，不被捕
保護自己，保護同伴
我無野講，我要見律師

原來香港真係有人聽呢班傻閪架

係佢嚟架咩？

你可以望佢ig

集中返件事啦
批鬥有咩意思

但係佢rap得幾正

對佢哋成堆都好失望

真 wtfhk 講到幾real
最後都係唔敢出聲屌
相反撒野果班同jb好撚型

呢排奶共包拍住佢地搵食

刀boy 上中國有說唱